攻其不備

成班狗係旺角上好裝 封曬玻璃等我地
我地一於唔去旺角 去第二度 等班狗白做

照係旺角集會 齊人就轉地方？